# behebbare Fehler


### Keine Funktion unter Knopf
* Der Remove Button im Chapter Fight ist ohne Funktion


### Farbliche Rueckmeldng ueber zustand
* Menüführung switchen, Farbig hinterlegen wo man ist.

